[求救 急] bb貓唔肯食嘢

話說早兩日接咗兩個月大嘅貓仔返屋企
番去嘅車程都好生猛 跳跳紮
去到獸醫body check都完全冇事
返到屋企有飲水有食曬啲糧
有柯屎柯尿 玩得好癲
今朝起身都玩咗好耐 有飲水去廁所
但係！佢唔肯食嘢呀TT 上一次食係琴晚凌晨

獸醫未覆最快幾時有booking
有冇貓奴遇過呢啲情況？

😿

試下餵羊奶粉溝糧

我隻仔岩岩番黎1-2個個陣都係咁
check哂所有野都唔知咩事
咩都唔食(小食,禁,雞肉,罐頭)
之後用針筒餵佢食小小野
過左幾日就正常番
洗左成皮野都唔安心

雞肉引誘佢

我地都試過針筒餵佢 佢有掙扎但係冇lur
屋企個個都好擔心
佢又唔係冇精神 但係就係唔食嘢 唉

食得未㗎佢？啱啱兩個月咋
試過濕糧都冇用sosad

會唔會驚得滯 比佢適應下新環境先

食得 不過要好碎

我都希望係環境因素
佢打咗一支針咋 所以幾乎冇抵抗力
好撚驚佢病

等我試試先 唔該曬你

不過唔係隻隻貓都鐘意食

女朋友養緊3隻貓 有1隻唔食雞肉 唔食濕糧

只飲奶同食乾糧

奶就飲依隻羊奶粉

食得，兩個月應該冇問題
但千祈唔好買咩零食，我嗰兩隻都完全唔會食

我果隻三個月 第一日又係乜都唔食
搞針筒迫佢飲左KMR
第二日開始食濕糧